想請問一下, 月供股票, 月供基金抵唔抵屌

一皮人工, 假設唔洗比家用,
1千用黎月供XX 抵唔抵屌?
其餘既用哂黎抄股? 又抵唔抵屌?

10000收入
1000月供
9000炒股
唔使開支？

升市月供成本只會無上限上升
跌市月供先抵
因為唔知跌到幾時
所以買貴左之後下個月繼續跌就會買多左
成本變相無下限拉低

拎去馬會賭好似回報仲高

明白, 因為單位價格跌用同等既錢月供等於買多左幾個單位,
直至再有升幅既時候,唔單止可以追價位, 如果有派息都會派息

但點解仲有負評呢?

依家買正股好過月供啦 月供係個市冇方向既時候先有用

手續費用%計，唔係fixed amount

又唔係咁極端既,

買正股姐係買股?? 外行人真心唔清楚先再問, 多謝你先

我見有啲月供好似可以時間都FIX埋, 只要擺到個時間就拎得番哂, 又係咪真?

我用大貓係3%手續費，月供期限可以自己set

然後係總投資額既3%? 我想請教下點解你又會揀月供基金呢,
睇完上面話最好個市平穩既時候先抵玩

你想每月拎幾多出黎投資先?
我覺得其實每月拎到4千以上都OK既

4千以上無問題, 只不過有幾個諗法, 搾唔定主意,
我知呢個台絕大部份都係玩股, 所以問基金野一定比人串,

第一個諗法係, 假設真係4千先啦,
1千基金 3千股或者倒轉合唔合理呢, 抑或2千2千均分呢,

第二個諗法係, 上面都有提過, 唔知係咪叫定期存款啦,
可以一舊錢比佢HOLD一後時間再提取番黎增值

第三個諗法, 月供股票??? 完全唔知係咩玩法

財經台有個月供post 你去睇下啦，第一頁已經寫得好全面

即係一手手咁買 可能我表達唔好 月供果d叫碎股 唔齊一手同埋冇咁值錢 我覺得呢個市係應該係適當時間入一大手坐幾個月去博佢升 因為中線睇個市係會向好 呢個咁牛既市用平均成本法冇咩意思 好大機會蝕差價（相比起依家直接買一手）不過如果樓主本唔多 月供都可以考慮 最緊要到某個你認為係市頂既時候 你要識走

月供抵唔抵屌我唔知

剩係知你最抵屌

供得一千蚊用一通啦

唔好買基金